唔好提五百個手足被捕 有五百個香港人被捕

其實有好多本身完全無參與過場運動 只不過行過就比人拉

我地依家要做嘅係阻止林鄭用「港獨」將普通市民切割，要多啲普通人同我地connect唔係話比佢地聽我地有幾多人比人拉，而係黑警已經濫捕到唔理你咩身分都會照拉！

要等普通市民都對黑警隨意拉人反感

push

推